回憶當年考dse的日子，你有後悔過嗎？

兩年前，我係一個準備考dse嘅中六學生。
當到中學last day，我覺得好開心。
因為唔洗再翻學，可以日日係屋企打機。
當時嘅一班戰友，每日都相約於召喚峽谷。
有開心嘅時候，亦有憤怒嘅一刻，但大家都好享受。
當有人問:唔洗溫書咩？
大家都會答佢:自己知自己事啦
到派成績嘅一刻，我已經預計到自己入唔到大學。
眼見好多人都因為英文唔合格而入唔到大學，而我手上係一個好標準嘅33222。
啲人走過嚟同我講:如果你俾個3我，我就有得讀大學啦，你真係好浪費囉。
我當時只係一笑置之。
最後，我成為一位IVE嘅學生。
當年嘅戰友，變成今日嘅死黨。

我有冇後悔過？
冇，完全冇。

雖然我投身社會之後，可能會俾社會標籤為一個廢物。
至少我重有一班陪我長大嘅好朋友。
至少我唔會後悔自己做過嘅決定。
至少我清楚自己嘅方向係咩。

多謝呢班死黨，製造一個咁美好嘅時光。

而你地，又有冇後悔過呢？

要唔要比張紙巾你 抹下眼淚？

生嚿叉燒都好過生你

ive

冇後悔就得，最緊要對得住自己

咁個社會係要有你呢班低層 先造就到其他人既成功既
你做得開心咪好

冇
當年study leave個陣 睇哂3季動漫
最尾都入到大學
考大學都唔係靠個幾個月做到

過多幾年後 大家成家立室 當日既兄弟早就走左
相信我 你個班所謂既朋友只會愈來愈少 因為到時你負既責任會更多更重
你恨的是為何當初不好好努力 變到現在一成不變 人地名校畢業 月薪五六萬 你就日日打份牛工 自己養自己先岩岩好 你就會恨自己恨鐵不成鋼
書到用時方恨少

利申 好後悔當初唔用宜家既努力去讀dse
如果可以再重來 我想考好dse 入名牌大學 入好系 出來屈人機

你真係好浪費囉。
我當時只係一笑置之。
最後，我成為一位IVE嘅學生
點睇都似曲線